PixP
====

####Pixel perfect скрипт для создания HTML страниц по макету.####
Смотрите всю информацию **<a href="http://jek-fdrv.16mb.com/pixp">здесь</a>**.

##Если сайт не работает, смотрите git версию ниже.##

<pre>\<script src="http://jek-fdrv.16mb.com/pixp/pixp.js" type="text/javascript">\</script></pre> <br>
<code>1</code> **Копируем и помещаем в теги '&lt;head&gt;' или перед '&lt;/body&gt;' на вашем сайте.**<br>
<code>2</code> **Загрузите ваше изображение с именем 'pp-bg.jpg'/png в любую доменную папку. Например: '/images/'**<br>
<code>3</code> **Укажите имя папки и расширение картинки в диалоговом окне. Пример: '/wp-content/themes/any/images/' - .jpg** <br>
*Если вы не видите диалоговое окно нажмите: <code> Shift + E.</code>*

>##  Горячие клавиши:
<ul>
<li><code>Alt + Q</code> Показать,спрятать.</li>
<li><code>Alt + W</code> Переключатель прозрачности.</li>
<li><code>Alt + E</code> + прозрачность.</li>
<li><code>lt + D</code> - прозрачность.</li>
</ul>

>>### Еще клавиши:
<ul>
<li><code>Druging</code> Кликаем,держим и двивагем.</li>
<li><code>Shift + Q</code> Стандартное позицианирование.</li>
<li><code>Shift + W/A/S/D</code> Чувствительная настройка позиции.</li>
<li><code>Shift + E</code> Переключатель диалогового окна.</li>
<li><code>Alt + C</code> Переключатель 'Hover mode'.</li>
</ul>

>>>#### Больше макетов:
<ul>
<li><code>Alt + 1-9</code> Назовите ваши изображения pp-bg1.jpg, pp-bg9.jpg... Теперь вы можете использовать их.</li>
<li><code>Alt + X</code> Показать первоначальное изображение - pp-bg.jpg/png.</li>
<li><code>Alt + Z</code> Переключатель overflow.</li>
</ul>

###Hints:###
<table>
    <tr>
Если ваша картинка имеет расширение .jpg макеты должны иметь такое же разширение. <br />
Если вы используете прямую ссылку к изображению имя котой не 'pp-bg' вы не можете использользовать макеты.<br />
Скрипт запоминает ваши действия, перезагрузка страницы не собьет настройки..<br />
Hover mode - при инспектировании елементов скрипт прячет картинку на время работы с елементами.<br />
Если вы видите обрезанное изображение нажмите:<code> Alt + Z</code><br />
 </tr>
</table>
